口裏說不身體卻很誠實個個都掛著貓sir

閘住，係班撚屌鍾意玩嘢啫。雖然遲咗，不過Block咗佢㗎

我掛佢老母啊 隻5毛貓咪撚過黎

出左an版可能佢好快轉會

無得屌鳩佢的確有啲悶

返去搵方丈就得嘞

貓sir幾時先過來？？